我會做好我份工。

我會做到managment，我之後請人果陣要個candidate心口有個勇字先請。